觀星筆文宣圖，多筆齊射超過20秒都冇事

Push